立帖為證，第四波一定爆到七彩

原因如下

1. 氣溫濕度啱病毒

2. 本來冇得番工搵錢係對唔檢點嘅人然後中招嘅人嘅懲罰，而家仲有五千，仲有抗體，失業人士狗衝

3. 未諗到

派5k真係奶硬嘢